我哋冇唔記得你

我哋會繼續堅持落去 直至煲底見

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

巴打

堅持

咁就半年
記得果日去鞠躬
有車係後面響長鞍
隔離個女仔喊到仆街

所有嘢湧返晒上嚟